一定要覆核小麗老母

如果唔係泛民唔會全力出手

認唔認同？

唉以為轉撚左黎lihkg可以睇少啲狗咬狗 多啲高汁政治post

小麗老婆幾好j

策略係咁

期待泛民有所作為，本身已經大錯特錯。